支那封動森封得真係好

反正去到支那，動物都變野味，自己山寨個野味之森好過啦

作成山寨大國，動森點會冇山寨版呢？